# git travailler a plusieurs

Quand ont travail a plusieur on travail sur sa branche puis on fait des merges request(gitlab) et pull request(github)

c'est la mêmes chose.Il faut bien verifier sont codes avant de faire des merges request pour ne pas avoir a faire des modif aprés.

On doit bien choisir son nom de branche et ne pas mettre son nom ou prénom.

Quand il y a des modif au même endroit sa crée des conflits au moment de valider les merge request.

Quand on commence une journée:

- ont pull sur la master pour récupérer la dérniere version

- ont chekout vers notre branche

- dans vcs > git > merge changes

- cochés master pour mergé les modif sur notre branche

- si sa affiche des conflits il faut les réglés un par un , celui qui fait la merge requeste a la dernier mots.

- aller dans vcs puis faire push
